大埔中心附近有無人走失貓

推一推，而家唔知隻貓仲係未係度，有頸帶應該有人養開

散下步je 夜晚識返屋企架喇

係咪附近啲藥房貓啊

大元電器鋪架

好似係大中藥房隻貓？

幾個禮拜前夜晚都見到
望咗好耐，應該唔係走失

冠生藥房嘅貓貓，叫老虎仔